呢幾日無覆多腎whatsapp, 佢地尋日就即刻出左首新歌「I WANT YOU BACK」

即係點?

唱畀你聽

首歌麻麻 全英文但唔係好知唱緊咩

我無聽

樓主真男人

好難聽，全部作品最差